澳門聲援香港默站瀰漫白色恐怖

唔知大家記唔記得澳門巴絲今日特意申請集會為香港發聲
但被警方無理反對
結果主辦單位都取消 亦都呼籲大家唔好去
想知點解？

白色恐怖呀仆街

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

一人一推聲援澳門巴絲

啊！！！！！！！

推呀

澳門人加油
他日光復香港後
香港人會聲援返你

噴水池白色恐怖！（綜合網上消息，持續更新，已fact check）

．噴水池現有大量警察駐守
．警察針對穿黑衫市民，並要求查身份證，有多人向我們表示被查或目擊有人被查
☆ 有2至3名黑衫人士（圖中）被警方帶上警車
．被帶上警車的有一位短髮女士、一位帶帽人士、一位葡籍女士。
期間葡籍女士一直用英文與警方對話，但沒有得到回應，葡籍女士非常無奈地問現場有沒有人士識英文，但最後都被帶上警車。
．有消息指被帶走人是因為身上有貼紙
．RTHK消息：有個別穿了整套黑衣的年輕人，在晚上8時鐘聲响起時，由旁邊坐位起立默站，但不接受任何訪問。

俾世界知道中國腐敗

已經淪陷

所以好多澳門巴絲俾人抄牌唔知點算

要注意安全

今日澳門 明日香港 後日台灣

仲要四五個狗對一個 搜身

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

在心中
加油澳門人！

今日澳門 明日香港

中國香港警察一樣仆街，只係有傳媒監察住+香港反抗者較多

其實澳門人都唔好受
比大陸洗得太勁
搞到而家真正本土既都唔知仲有幾多

當然，一開始果陣太冷感無反抗亦種下今日既果

好撚勇
加油

嗌口號都俾人拉非法示威

希望澳門巴絲無事

支持民主自由的同路人呀
你哋要加油

頂住呀

推上熱門比澳門巴絲知道you are not alone

遲啲仲要計分點算

如果今次我地失敗左
下場只會比佢地澳門更加大獲

大家推啊

光復香港 時代革命

唉 其實做澳門黃絲帶真係慘過食屎

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

澳門已經係昨日啦

身邊朋友多藍...

唔係講笑，澳門平時遊行都唔會咁無端端塔鳩人返差館，應該係參考咗港黑警做法

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

推
澳門集會都未有 就白色恐怖

仲有冇得救啊

唉

澳門有23條

港黑跨區教學

即係同大陸一模一樣囉

天安門咁

Push ahhh

澳門真係沒得救 入侵得太嚴重

收到你地心聲
一切小心
你地有辱警罪呀

所以年年收埋澳門政府咁多錢係有代價

依家市民落街散步都唔俾呀

撐澳門

以前係澳門遊行過、集會過都未見過咁嘅情況
依家澳門街天眼又多，好撚恐怖

分化 混血 越來越少真正澳門人

已經有朋友比人帶咗返差館

澳門黑警 天下黑警一樣黑

注意安全

講咩都唔得啊

今天不出來

明天出不來

求詳細

有廿三條真係好易入
希望佢地冇事

推

any live?

真心覺得 澳門已經醫番都哂藥賮果種 不過 好似 咋 好似 吹屎安 好過林奠 起碼做D實事加將澳門𨍭緊型

無得救架啦，屌你平時班廢老係茶記係巴士係街都支持黑社會打示威者，對呢個地方完全無望

721 811

澳門手足唔出嚟都唔會怪你地
多謝你地
保重呀

澳門連議員都得幾個民主派

yup
佢地好多人未比人洗腦就已經好愛中共國

依個真係要推 咪撚再推隻假波雌犬
支持澳門! 港澳互保!

大陸咪係咁囉

一模一樣

最恐怖係依家亂𢭃人！！
唔關事嘅人都𢭃澳門警察智商得50
自己搞咁大壇嘢出黎如果唔係根本無人

澳門呢啲國家真係垃圾過人

推, 講詳情, 等多D 人知

廢架戈啲，九秒九對呢件事割蓆

假波仲要樣哀仆街

失咗聯絡
入咗差館應該唔敢unlock電話

澳門手足

點解會被拉 行街都拉？

push。

白色恐怖係你見唔到
呢個係紅色恐怖

大家推上熱門

澳門

班賓賓日日都集會啦

玩命

cls企係都唔得
如果我地輸咗就會變成咁

比澳門巴絲知道佢哋做嘅唔係冇人知

香港重光個日，應該幫助下澳門既巴絲

釋放澳門義士

澳門手足小心

無錯香港唔輸得！！
我對澳門好絕望

明呀 大家同一條船

唔好話五個隨時50個都有

Push
感謝喺澳門仲肯企出嚟嘅你哋

澳門本來就地少人少，溝咗咁多年，神早比大陸溝淡哂，唔好話旅遊區，民居都一大堆講普通話或者講唔純正廣東話嘅人

澳共政府可恥

用生命為香港發聲

佢地拍片跟住就五六個差佬圍住係咁話要佢地返去協助調查

輸左十成會咁
加油啊各位

講句嘢都唔得

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

港澳互保

聽講新聞話未來天眼會安裝人臉同車牌識別系統，睇黎評分制度不遠矣

行出街全部普通話

一定要
多謝澳門嘅巴絲

from fb

馬交

23條

用生命企出嚟

就算唔愛國都唔敢做啲咩啦
人地有23條 同中國無分別
莫須有 到時明砌你生豬肉都得

23條仲有謠言罪
昨日澳門，今日香港，明白台灣

在心中啦澳門手足
唔好玩命啦

多謝澳門巴絲

澳門巴絲 有冇情報跟進下 始終係同路人

好靚

其實澳門舉行得到已經好撚勁
始終太小人能夠吸收全面資訊

識好多澳門fd都出post話拒絕集會 長時間吸收緊假新聞資訊 調轉睇 你問我澳門野都唔會100%識 所以較難fc

出到去真係會送頭
可能我自私小小 我寧願澳門手足黎香港 都起碼有數以萬計嘅戰友係到 唔會白拉

小心

網民原擬於澳門議事亭前地默站聲援港人 現場警員增多

澳門中區議事亭前地入夜之後明顯多了警員駐守，並且截查路過穿深色衣服的年輕人，記者查詢行動目的時，現場警員稱只是例行查證，警方有權截查可疑人士。

有被查證的青年表示，平時很少被查證，今晚只是路過，不想猜測警方目的，但理解警方的做法，只是想營做緊張氣氛阻嚇，自己「行得正、企得正」，不怕被查，亦不會因為警方行動而限制自己想做的事。但他認為網上曾發起的默站行動，在澳門好難起到作用，

澳門原本有人發起今晚8時，到中區議事亭前地默站「反對港警使用過份武力」聲援香港人，之後有人轉載發起人取消活動的消息。現場有個別穿了整套黑衣的年輕人，在晚上8時鐘聲响起時，由旁邊坐位起立默站，但不接受任何訪問。

希望澳門巴絲係個邊低調d

加油💪🏻

根本澳門己歸中共9成9.一定唔會俾你搞

cls

馬後炮咁講 澳門人一早已經馴化左
如果好似香港咁抗爭下
唔會攪到而家咁
香港抗爭 澳門一齊響應
果陣支共仲頭㾗

唔屌你哋啦，好撚勇

push

澳門當年無反抗23條...今日都幾難反抗到

澳門巴打 無知一問 澳門有冇防火墻？

多謝澳門手足
小心自身安全

澳門有23條 一早已經淪陷咗

澳門巴絲

相信澳門唔係無同路人
肯企得出黎既點都係手足

算啲乜
你以為我地香港人行出黎唔驚？

屌那星梗係啦，本地澳男好撚多都係娶大陸女人，我寧願孤獨終老都唔揀澳男

點解香港同澳門大環境差咁遠，可以睇呢篇文
好灰呀

[突發] 全民衝刺

有鑑於政府思維日益緩慢
探其病因乃連接管道出現廢物積聚
以致遲遲不接納5大訴求
現期望各界市民攜手去除污垢
。。。
喺每小時嘅零零分同埋30分一齊衝刺(沖厠)

一齊衝刺 你我做得到

澳門兄弟小心呀！

走呀澳門朋友
你地既支持香港人收到了
唔好被捕

澳門真係搞唔過老個批，個個都非常愛中國

當咗澳門議事亭前地係天安門廣場

以前澳門黑社會當道
好似係中國平息返
所以先冇抗拒23條

啱啱經過附近冇行入去都check身分證

多謝澳門支援，萬事小心

我都知連登都有澳門手足
都憎鳩支共
希望香港光復到同時
澳門都可以光復到

澳巴小心．．．．
香港人都要加油，唔好比依個情況喺香港發生

Support our allies in Macau.

香港之後光復澳門

講得好岩，有網安法同民防綱要法（謠言罪）
同大陸無分別

澳門手足...
想幫拖嘅香港手足表示無奈

澳門加油

澳門政治環境比香港更差

香港今次輸咗就會重差過澳門，下一代同未來只會被北方外族視作奴才

所以大家一定要堅持到底

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

痴撚線

不如好似香港咁申請十八區默站，睇佢白色恐怖得幾多

多謝澳門朋友既支持

崔狗 賀一誠出黎解釋啦屌你老母

推
澳門手足，多謝你哋支持
一切在心中

你估澳門有香港咁大咩前提香港都唔算大

一陣又話我地香港人攪亂佢地澳門市
大家講句加油就算啦
澳門太多藍絲同廢老

利申半個澳門人

默站都唔得？

感謝澳門巴打！
澳門有23條，出黎嘅勇氣俾我地更大

就係唔得

好似當年有五十萬人上街+田北俊倒戈

澳門手足 我地香港手足見到呀 你地無白企!
留有用之驅 作長期抗爭!!

廢事一陣又入我地數數

痴撚線 乜柒冇做都唔俾

推。
光復氹仔，時代革命

幫推

冇，但勁多澳門人用微信微博抖音
我覺得自己好撚勁，無被佢地班沃豚同化

轉玩法，申請喺賭場門口默站，到時啲警犬多到以為賭神嚟咗

不過澳門啲親共狗到時真係唔會同你講笑

至少有個葡藉頂住先

多謝 香港人加油

喊左

同香港差不多

澳門朋友，唉。

因果由國
容澳/港治已

我到而家都唔知抖音係乜

澳門藍黃比例同香港比差天共地
大陸對澳門影響太深，香港人真係要借鏡

澳門完全copy左香港黑警模式
極速黑化中⋯

其實而家澳門好少人有葡籍

冇錯
試下打國際戰綫可能有奇效

澳門關係法
澳門人權及民主法
澳門關係重估法

又有白衫 屌

澳門集會只須向治安警預告，咁都唔撚畀係違反基本法，但今次沃豚生蕃自我閹割程度係史無前例咁勁，所以我諗之後都好難再申請集會遊行，或者申請咗都會制造白色恐怖

一條街12個警察

又咪支共d大龍鳳

澳門係咪唔似香港bno咁，葡萄牙政府係澳門回歸前出世既人就有海外公民身分？

先向同齡層宣傳革命意識

屌 有人比狗check到琴日有嚟香港遊行

我愛澳門！

yes Portugal

有戈啲走晒啦..

澳門加油
希望大家唔好再屌鳩澳門人係澳豬

終於搵到post
澳門狗基本上又係公安執法

1981年前出世嗰啲有
81年打後要父母有葡藉，小朋友先會有

連r/macau啲人都屌搞亂檔，算把啦

澳門好多人好enjoy中共統治
Btw澳門黃絲手足小心啊 保護好自己 你地嘅支持我地收到了了

Push

痴線

唔係，1980年之前係澳門出世，父母是旦一方有、仔女先有，唔係回歸前出世就有

澳門人已經連默站都唔得
下次快閃算啦

白復澳門

睇完真係睇得出英國佬同葡國佬政治手腕幾大分別
英國話晒第一個成立大憲章既國家（有錯請指正）
所以黎啲治民政策做得好好
葡國佬連氣魄都無埋 個款似係等大陸收番咁款

葡國佬都係生蕃，統治國只係生蕃換生蕃

gayau啊澳門人

一開始無企到出黎依家就係咁架啦
聽日香港呀
我地唔可以輸架所以

前天澳門,昨天新疆,今日香港,明天台灣,後天十國

英國將香港打造成東方之珠，而相比起葡國handover前澳門黑幫當道，周圍立立亂，你就知呢兩個宗主國之間落差有幾大。不過澳門依家都一樣咁亂，不過亂嗰啲係北佬，而且依家人多到仆街，仲勁難買樓，DKLM細個嗰時澳門好靜又勁有南歐國家feel㗎

識得個澳門人 818都有嚟 佢都話澳門冇得救

澳門人都要加油。

原來澳門已經變成咁

成街都係呀

分分鍾幾年後直接入集中營

3個月前都好多人覺得香港無得救 有心有人就有希望

半斤八兩

有良知嘅澳門人，多謝你地
難以想像你地住喺澳門喺咩心情

大家幫手整文宣 支持番澳門手足 反對白色恐怖呀

幾年前去澳門
個司機成程車係咁呻 澳門俾土共搞彎晒

多謝澳門人

今日過澳門 6點幾到咗澳門海關就比人捉左入房仔登記
仲夠膽講抽樣檢驗
利申：著黑色杉

推
今日澳門
明日香港

澳門人加油，需然你地已經有23條，但仲未完全大陸化，你地要企出黎爭取呀…你地依代再唔爭取就無架啦…

呢個唔排除真係抽樣驗毒品，早幾個月我著OL look都俾人check過兩次

仆街 班澳狗仲要無no.架

多謝澳門手足！

澳狗警犬仲低賤過香港警犬

點解班狗明知呢種行為係不公義 都仲要做政權擁護者

屌 無天理

個個都想移民去環境好啲嘅地方 係因為人地有法治 有民主 政府係為民生

我地呢班垃圾個個剩係顧眼前利益

下面個班政府軍收少少錢 就好似主人比左舊大骨頭
但其實都係被枷鎖住

噴水池有市民被警方帶走，聲稱是為協助調查。

【請各位幫手share！！！】
噴水池白色恐怖！（綜合網上消息，持續更新，已fact check）

．噴水池現有大量警察駐守
．警察針對穿黑衫市民，並要求查身份證，有多人向我們表示被查或目擊有人被查
☆ 有2至3名黑衫人士（圖中）被警方帶上警車
．被帶上警車的有一位短髮女士、一位帶帽人士、一位葡籍女士。
期間葡籍女士一直用英文與警方對話，但沒有得到回應，葡籍女士非常無奈地問現場有沒有人士識英文，但最後都被帶上警車。
．有消息指被帶走人是因為身上有貼紙
．RTHK消息：有個別穿了整套黑衣的年輕人，在晚上8時鐘聲响起時，由旁邊坐位起立默站，但不接受任何訪問。

請注意：舉標語、叫口號有可能被視為非法示威
請記得：我無嘢講、我要見律師、我唔解鎖

片段由網友提供

白衫捉得仲多

今日澳門,明日香港

澳門唔係已經完全接軌喇咩？

澳門人加油。 謝謝你地，個邊禁聲情況真係好癲。 要小心安全。

澳門人加油

不如直接取消條邊界啦集會都唔俾，大陸咩而家

驚澳門班白衫搞事搞到全澳市民出嚟反

多謝澳門手足 但你地個環境真係唔適宜冒險

光復澳門

有23條架

由依家呢一刻，
澳門人大陸人企出黎爭取民主，
我地都會支持你地！！！！

澳門一早歸咗邊
係我哋香港人企硬

All About MacauLike Page
19 mins ·
【圖片新聞】警方今日在噴水池截查多名市民及旅客，期間有部份市民被警方搜袋，另外警方帶走了多名身穿黑衫及白衫的市民及旅客，到財政局大樓停車場進行搜查。

2210更新：治安警察局表示，於晚上加派人員到議事亭一帶維持秩序，期間將7名（6男1女）可疑人士帶返警區進一步調查，當中包括4名本澳居民，2名內地居民及1名香港居民，並沒有葡籍人士。

有香港手足 雙重身份證??

光復澳門，時代革命

加油

香港加油
澳門藍黃比例9:1
返工,朋友間傾計 一出聲幫你地就比人圍屌
澳門真係冇撚得救

而家香港無晒殖民地歷史色彩

721 元朗

真澳門人 頂撚住

唔知點做
只能聲援澳門

加油澳門巴絲！
核彈都唔割

葡藉女士 單新聞spread去葡萄牙！
Connect Portuguese

啲澳門豬之前仲笑鳩我哋爭民主自由冇撚用

真係痴撚線

澳門加油!

屌，工作環境咁柒多支蛆外勞，梗係多沃豚生蕃藍屍

同澳🐷講政治哂氣，大部份中藍絲毒，一係不聞不問，一係食花生睇香港反送中。
地理位置及經貿等 港澳關係根本就唇齒相依，可惜澳🐷一直危機感不強（沙士，金融海嘯冇佢份）近十幾年經濟起飛加上資產膨脹，有$後就滿足現狀。
同佢地談政治？算啦。

利申：居澳港人

我有幾個朋友都有雙重身份證

加油呀澳門巴打
我地收到晒嫁啦 一定要平安返屋企
Be water

澳門警察一定好怕 因為會被日D夜D

支持澳門巴絲

澳門人加油 等香港光復完 我地有能力 你地又想既話試下光復埋你地

同香港金鐘站咁似嘅

網傳今日晚上8時議事亭前地將有集會，治安警早前已發出不批准指示。於今晚8時，議事亭前地已有多名警員駐守，亦檢查多名在場人士之身份證，期間警方帶走不少人士作調查，大部份人士穿白色衣服。

就現場記者所見，多名司法警察帶走多名穿白衫人士，現場警員指出只是進行普通截查，但司警將截查人士帶到另一棟建築物來進行搜身、查身份證，甚至對多名人士背包及手袋進行搜查。有消息人士指出，多名穿白衫人士早前曾持五星旗在附近走動。

警方帶走多名穿白衫人士，暫未交代原因。警方在白衫人士身上找到五星旗。

澳門已經淪陷
但他們起碼有安居樂業, 年年有錢派
香港呢? 乜撚都冇呀, 就只有全球最高樓價同最長工時!

光復完香港 幫你光復澳門
塞賭場

澳門仲有冇獨立媒體？

其實又話澳門集會遊行唔需要申請
但政府又可以發出不批准指示
即係點？純粹官字兩個口？

澳門全面赤化咗好耐啦

多謝你哋

感動

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

澳門立法會而家仲有委任制

加油啊澳門

痴撚線

一般情況係唔需要，除非該集會嘅目的在於違反法律。
而今次治安警就以「今次集會表達對違法行為的支持」而ban左
但明明個集會主題係「譴責香港警察暴力」

真係好辛苦！周圍都係藍絲。茶記，公司，街頭周圍都係。連自己以前最fd啲同學都係藍。

推聯合戰線呀屌

無自由咪派下錢氹下你地班可憐蟲
當初每次見到澳門派錢就日日話想做澳門人嘅香港人
用自由換來嘅金錢

愛瞞日報 （冇咁紅）
論盡媒體 （較官媒）

澳門頂住啊

感謝各位手足

無分你我 全部都係自己人

澳門敢出黎行既人唔夠多，如果過萬人以上就應該澳門差佬唔敢亂黎掛

tui

澳門人，多謝你哋明知身處喺一個立咗廿三條嘅地方，都敢走出嚟

澳門加油
關注澳門絲巴

澳門巴絲加油！

絕對同意。一傾政治（反送中）根本單向，不斷地搵藉口去合理化解釋 個女仔唔係畀 克警射傷

多謝澳門巴絲
希望各位平安

澳門絲巴係因為聲援香港
關注佢地好過講大波女警

e water

但葡佬派葡籍護照，英佬得bno

多謝澳門手足

驚支共果班可能拎住葡國護照走左

新疆根本中共立國之後永遠都冇自由

我無嘢講

企都唔比 澳門已經不治 年年收果一萬蚊做狗算數啦

一國一制後ge下場

澳門手足小心呀

同意

其實23條立法咁耐都冇引用過
但正係一條23條已經可以令成個澳門自我審查
正係白色恐怖已經嚇撚死你
利申:澳門人

同香港一樣 少人就打你 多人就龜縮等你地分化
法不責眾 人多就唔驚
雖然我知好難 但好希望有一日都會見到澳門遍地開花

慘

澳門人感受到23條威力未？感受到冇言論自由未？
今日澳門，眀日香港要反就現在，加油

澳門都咁樣

live ?

其實好難
澳門政府管治手法係懷柔好多
本住唔做唔錯既方向去行
上次有傳崔水安會拎600億出黎搞投資公司 自己做主席
澳門人正係用鍵盤打幾隻字 已經令到條法案暫緩
但亦都係因為懷柔管治 令到澳門人根本唔似香港人咁有警覺
搞到比人溫水煮蛙
到醒果陣先發現已經熟曬

澳門冇得救嘅主因係，好多根本係中国移民，而法制又愈嚟愈接近中国

謝謝你們

五大訴求 缺一不可

心領了

其實香港23條50萬人上街後，一路去到習總上台，呢段時間都係温水煮蛙，好多而家嘅黃絲08年都好支持中国隊喺北京奧運最明顯係，嗰時冇分黃藍絲，政治冷感，但諗落咁先最恐怖

警察國家

咁高調上鏡

六十年代123土共暴動後葡國鳩縮讓步

一国兩制喎？！呸！垃圾！

加油! 澳門手足
多謝哂你地

多謝澳門巴打

光復澳門！

2236 記者朋友及網友綜合消息：

＊＊ 到目前為止，治安警察局在議事亭前地帶來6男1女到北區的第二警司處（二區）調查，警方稱他們為「可疑人士」，亦未有回應因甚麼罪名帶走他們。暫時未知警局內情況。協助他們的朋友被要求在警局門外等待。

＊＊ 剛才被司警截查的30名白衫人士中，沒有人被帶走

叫光復澳門啦

多謝澳門 我地會努力守住香港

痴線㗎昨天澳門，今日香港

同天安門有咩分別

CLS

所以如果當年葡國拎咗香港就仆街

今日澳門
明日香港

推返正經po啦

MACAU BE BRAVE

加油！

澳門過咗23條。。。。
巳經係狗

澳門有23條 咪搞佢地
不被捕不受傷

respect

＊＊ 到目前為止，治安警察局在議事亭前地帶來6男1女到北區的第二警司處（二區）調查，警方稱他們為「可疑人士」，亦未有回應因甚麼罪名帶走他們。暫時未知警局內情況。協助他們的朋友被要求在警局門外等待。

＊＊ 剛才被司警截查的30名白衫人士中，沒有人被帶走

文宣要做野，俾d淺藍睇下香港今舖輸左會變成點

睇下佢地仲支唔支持23條，辱警罪

被捕一男一女有參加818香港集會
大獲了

８２３人鏈

睇到澳門白色恐怖 就知 所謂共產下既一國兩制係咩一回事

有人拉左？？

企係度都唔得???
咩世界?????

中共應該會進一步斷絕港澳往來
香港俾點相既手足入唔到澳門
澳門被點相既入唔到香港

號召杯葛去澳門玩有無得諗?

多謝澳門兄弟
向咁危險既地方聲援我地

好多大陸仔

身澳門人只能說聲：香港加油

澳門已經冇得救見到d cm 話拉得好/行得正企得正怕咩真係火撚滾

澳門手足小心
你地有23條

唔認同澳門有安居樂業，安居樂業係果啲粉飾太平、盲撐中共嘅人先咁認為，
澳門啲樓價一樣係貴到癲，普通年輕人如果冇老豆老母幫手，根本係買唔到，
食嘢仲貴過香港（仲要難食），乜嘢都比啲大陸人搞到超貴，
遇到不公平都唔敢出聲，澳門嘅傳媒得果一兩間，全部親中，選擇性報導新聞。

利申：半個澳門人

唔止

新疆在清朝/國民黨 統治果陣, 都是一樣無自由, 被屠殺
不論中國 由邊個執政, 都有共識去打壓新疆

清朝>國民黨>中共

撼動14億中國同胞，海外華人齊高呼Free China震懾香港，止暴制亂

在維穩方面
我一直覺得澳門政府 真係高明好多
一方面派錢, 另一方面溫水煮蛙

相反, 香港政府又唔派錢, 又不停推惡法, 武力鎮壓, 逼香港人反抗

無論雨怎麼打自由還是會開花

澳門手足

澳門手足 你地既心意我地收到了
請保護好自己

澳門人加油
唔好因為白色恐怖而唔出嚟

垃圾黑警都係一個狗樣

拉咗7個

Pish

大家睇完jer仔返嚟睇澳門義士

唔好再叫黑警，叫中國香港警察
將警察同中國香港拉埋一齊拉臭個名等全世界知中國香港有幾臭

澳門特別行政區已被阿共蠶食

澳門比香港更加難抗爭
希望澳門人更加唔好放棄

Sor ar
澳門主流係行得正企得正論
已決定捧到佢地上天
見證呢個地方既沉淪

香港加油 澳門巴努力浸死呢班冚家剷先 唔燒到自己唔識痛

多謝出嚟嘅澳門人

有冇嘢需要幫手

細細個由澳門搬左去香港讀書
諗返起都算係人生做得最好嘅決定

I am hongkonger

拉咗7個屌

23條會點樣對佢地...

同路人加油

澳門手足 我地一齊加油

澳門人 加油

澳門同大陸，無咩分別

澳門就真係冇左大陸會收皮啦

澳門人爭氣呀，重奪主權

推
慶幸自己喺香港

今日渣車路過都見到好多警察喺集會周邊位置

好誇張

人在澳門，龜好撚嚴。

集會都取消左，佢地只係路過都比人拉

中國先係呢個世界扭曲既核心...一日唔消除...全世界都無日安靈!

agger

澳門手足be water , We connected

你話中共係咪ON99?
根本就算比個活動進行, 澳門人都唔會做D咩激烈野
而家搞到要咁樣打壓, 搜袋仲ON9, 澳門人都無咁勇武帶咩武器做抗爭
況且抗爭都唔係喺澳門搞, 而家咁樣即刻做到同支那無分別

旅客都拉

23條的禍

多謝出嚟嘅手足

維族人乜都無做, 就送哂入集中營

中共 只要假設你想反抗, 就搞鳩你先

推
澳門巴絲加油！！

澳門手足一切小心

cls
感謝澳門手足

多謝你地⋯⋯

屌你老母推

我唔要香港變成咁啊

支持澳門

澳門警畜死全家

正正暴露送中既後果

隔離有個po仲乜鳩澳门人澳狗
屌佢老母真係弱智仔嚟

612 721 811

澳門黑警仲賤過香港黑警

虛怯嘅政權

廣東省澳門市

澳門警察 有冇開槍射市民先??

想問澳門警狗幾錢1個月人工

推呀！！！

澳門人we connect

多謝澳門人支持我地

推返正經post！！！

親耳聽過澳門同學話香港人太激進
覺得澳門黃絲太不容易

跟本按公安嘅思路成件就好正常，但大佬澳門嚟㗎呢到

都

明日香港